台灣封關, 陳同佳成最大嬴家

正苦：歡迎有關決定，係台灣唔收犯，唔關我事

牙佳：

陳同佳 condom

佳哥 殺人放火金腰帶

19/3
佳佳：我終於有心情去台灣自首
但台灣封關我想都去唔到

佳哥：哎呀！我本身剛剛準備好，諗住去自首，點知突然去唔到，我好想去ga。認罪個feel 唔係成日有，今次miss 左唔知要等幾耐呢！真係可惜